msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2025-04-22T15:22:54+02:00\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"X-Generator: WP-CLI 2.11.0\n"
"X-Domain: wpml\n"

msgid "Could not fetch engines data"
msgstr "엔진 데이터를 가져올 수 없습니다"

msgid "Could not save settings"
msgstr "설정을 저장할 수 없습니다"

msgid "Automatic translation"
msgstr "자동 번역"

msgid "Saving..."
msgstr "저장 중..."

msgid "Save settings"
msgstr "설정 저장"

msgid "Settings saved"
msgstr "설정이 저장되었습니다"

msgid "Some error occurred"
msgstr "오류가 발생했습니다"

msgid "Loading..."
msgstr "로딩 중..."

msgid "Failed to load engines"
msgstr "엔진 로드에 실패했습니다"

msgid "Drag your default engine to the top and order the rest by priority."
msgstr "기본 엔진을 맨 위로 끌어다 놓고 나머지를 우선순위에 따라 정렬하세요."

msgid "Which translation engines do you want to use?"
msgstr "어떤 번역 엔진을 사용하시겠습니까?"

msgid "Automatic translation engines differ in translation style and supported language pairs. If your preferred translation engine does not support a language pair that you want to use, we fall back to your next preferred engine that does support it."
msgstr "자동 번역 엔진은 번역 스타일과 지원되는 언어 쌍에 따라 다릅니다. 선호하는 번역 엔진이 사용하려는 언어 쌍을 지원하지 않는 경우, 해당 언어 쌍을 지원하는 다음 선호 엔진으로 전환됩니다."

msgid "WPML AI (beta) automatically detects the formality of your content and translates with the same formality."
msgstr "WPML AI (베타)는 콘텐츠의 격식을 자동으로 감지하고 동일한 격식으로 번역합니다."

msgid "Auto-formality"
msgstr "자동 격식"

msgid "Choose the tone of automatic translations for %s"
msgstr "%s에 대한 자동 번역의 어조 선택"

msgid "Your site doesn't use languages that offer formality settings."
msgstr "귀하의 사이트는 격식 설정을 제공하는 언어를 사용하지 않습니다."

msgid "Edit formality"
msgstr "격식 수정"

msgid "%d credits per word"
msgstr "단어당 %d 크레딧"

msgid "Backup %d"
msgstr "백업 %d"

msgid "Default"
msgstr "기본값"

msgid "ON"
msgstr "켜짐"

msgid "OFF"
msgstr "꺼짐"

msgid "Documentation"
msgstr "문서"

msgid "DeepL's formality and how it helps get good translations"
msgstr "DeepL의 격식과 좋은 번역을 얻는 방법"

msgid "Edit button"
msgstr "수정 버튼"

msgid "Examples for %s"
msgstr "%s에 대한 예시"

msgid "For example:"
msgstr "예를 들어:"

msgid "Formality settings for %s"
msgstr "%s에 대한 격식 설정"

msgid "Formality level for %s"
msgstr "%s에 대한 격식 수준"

msgid "Set formality for %s"
msgstr "%s에 대한 격식 설정"

msgid ""
"%d of your target languages can be translated using either a formal or informal tone.\n"
" The tone which gives the best translation for each language is set by default."
msgstr "목표 언어의 %d는 공식적이거나 비공식적인 어조로 번역될 수 있습니다.\n 각 언어에 가장 적합한 번역을 제공하는 어조가 기본적으로 설정됩니다."

msgid "%s doesn't yet support formality options for %s."
msgstr "%s는 아직 %s에 대한 격식 옵션을 지원하지 않습니다."

msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgid "Update"
msgstr "업데이트"

msgid "Formal"
msgstr "공식적"

msgid "Informal"
msgstr "비공식적"

msgid "Don't translate drafts. Only translate when I publish content."
msgstr "초안은 번역하지 마세요. 내용을 게시할 때만 번역하세요."

msgid "Translate drafts as I save them (consumes a bit more translation credits)."
msgstr "초안을 저장할 때마다 번역하세요 (번역 크레딧을 조금 더 소비합니다)."

msgid "Do you want to translate drafts automatically?"
msgstr "초안을 자동으로 번역하시겠습니까?"

msgid "This feature is only available when you enable \"Translate Everything Automatically\" from the %sTranslation Dashboard%s."
msgstr "이 기능은 %s번역 대시보드%s에서 \"모든 것을 자동으로 번역\"을 활성화할 때만 사용할 수 있습니다."

msgid "Close modal"
msgstr "모달 닫기"

msgid "What would you like to do after WPML finishes translating your content automatically?"
msgstr "WPML이 콘텐츠를 자동으로 번역한 후 어떤 작업을 수행하시겠습니까?"

msgid "Wait for review"
msgstr "검토 대기"

msgid "Recommended with DeepL, Google and Microsoft"
msgstr "DeepL, Google 및 Microsoft와 함께 권장됨"

msgid "DeepL, Google, and Microsoft deliver great translations, but we recommend a human review to confirm they are correct. WPML AI provides Better Than Human Translations that understand context, so you can confidently skip the review process."
msgstr "DeepL, Google, Microsoft는 훌륭한 번역을 제공하지만, 정확성을 확인하기 위해 사람의 검토를 권장합니다. WPML AI는 맥락을 이해하는 인간보다 우수한 번역을 제공하므로 검토 과정을 자신 있게 건너뛸 수 있습니다."

msgid "WPML keeps translations unpublished, so you can review them first."
msgstr "WPML은 번역을 게시하지 않고 보관하여 먼저 검토할 수 있도록 합니다."

msgid "Your translators review and approve translations before publishing."
msgstr "번역자가 게시 전에 번역을 검토하고 승인합니다."

msgid "Publish and mark for review"
msgstr "게시 및 검토 표시"

msgid "WPML publishes translations immediately but flags them for you to check at your convenience."
msgstr "WPML은 번역을 즉시 게시하지만 편의에 따라 확인할 수 있도록 표시합니다."

msgid "WPML publishes translations immediately but flags them for translators to review later."
msgstr "WPML은 번역을 즉시 게시하지만 번역자가 나중에 검토할 수 있도록 표시합니다."

msgid "Publish without review"
msgstr "검토 없이 게시"

msgid "Recommended with WPML AI"
msgstr "WPML AI와 함께 권장됨"

msgid "WPML AI provides Better Than Human Translations that rarely need improvements, so you can confidently skip the review process. For other translation engines, a human review is recommended to confirm accuracy."
msgstr "WPML AI는 개선이 거의 필요 없는 인간보다 나은 번역을 제공하므로 검토 과정을 자신 있게 건너뛸 수 있습니다. 다른 번역 엔진의 경우 정확성을 확인하기 위해 인간의 검토가 권장됩니다."

msgid "WPML publishes translations immediately, skipping the review process."
msgstr "WPML은 검토 과정을 건너뛰고 번역을 즉시 게시합니다."
